有咩慘得過情人節去探監

今日係我同佢第二年既情人節
第一年既時候仲有抗爭運動 我哋無過情人節
今年可以過既時候你已經係監獄
雖然同你一齊只係短短一年
而要等你既時間仲長過我哋拍拖既時間
但無論點都好 我都想你知道我會一直等你出嚟
到時如果我官司輸咗都希望你可以等我

利申：上嚟求安慰

願幸福快樂

加油

Push

堅持住

巴打撐住

早日團圓！

亂世佳人 祝你地幸福美滿

希望樓主你冇事.

其實好唔想叫春因為我知道好多人比我哋更慘
只係啱啱排巴士探佢個陣 好多人
我驚趕唔切去睇佢 驚到忍唔住喊
我好怕連情人節都陪佢唔到 成個人真係好難受
我好嬲自己點解唔早啲出門 點解要揀晏晝先搵佢

唔好灰心 頂住啊
好人一定有好報

手足 加油 你場官司一定打得贏
有咩唔開心 都要講出黎 唔好係心入面

祝平安快樂

撐住 有情人終成眷屬

頂住啊唔開心記得搵身邊嘅朋友講，唔好屈住自己

一定要捱得到

手足頂撚住呀
唔開心就喊啦 唔好忍
要叫春隨便quote我地吖

即使你我現實互不相識
但我地都係共同體
你我都係手足如同家人

撐住

兩個都坐緊監會再慘d

係真愛吖，祝你哋白頭到老

巴打huggg祝你哋早日團聚

感建分

願平安 有我哋陪你

要幫手gip yuk搵我

巴打加油

巴打頂住

你地將來一定會幸福

我都會等你

頂撚住呀

加油，係香港人欠左你地

一生平安

其實係咩事要打官司

頂住呀

手足

祝你地一生平安幸福

頂住同政權鬥長命

頂撚住

祝福你 希望你地幸福快樂

所以話啲人成日鬥慘搞到手足想訴下苦都驚

頂住

辛苦咗你地 希望你地永遠幸福快樂

幫推

手足加油

成班共狗係度扮野

仲要等幾耐
我以前都有朋友坐監
佢條女冇幾耐就走左
所以會默默等自己伴侶出冊既人真係好好
希望你地兩個都平安 快d重聚

頂住啊手足

祝福你哋 往後人生平安順利

香港人撐住

你哋會好幸福 往後一切如意 順利

祝一生一世 平安

除咗撐住都唔知講咩好 我會一直以行動支持手足

手joke撐住啊

我地去移民啦

水你入監獄係你自己蠢姐

光復香港 時代革命

呢隻block得

呢到咁多鬼同狗仲上緊求安慰
Anyway祝早日監獄外團圓

好威啊

係現實咪又係比警察bock

加油！願亂世情侶早相聚❤️

有無性需要,手足幫到你

得你無事？ 分硬手

祝幸福

撐住！

扮好啲得唔得

篤灰

不如趁新年快趣跳個樓先？大家都會開心的

現實

唔好鬥慘啦屌

連登仔現實：我淨係可以係度叫春同block人

屌你老母

我都等你！撐住！兩個都要撐住！

祝你forever alone

Post番啲開心嘢

屌你老母 祝你過唔到今年

我自己有單暴動案

我無block人 仲帶歡樂俾大家

撑住

大概2年左右 其實唔算好耐
梁天琦、盧建民女朋友都等到
我諗我都堅持到落去既
係怕佢未出嚟到我要入去姐

如果咒兩咒就得

你手足就唔會坐監啦

快啲咒多兩句

我好想聽代表絕望既語句

願平安

推

多謝手足
大家先可以有bno 5+1

願一切平安

巴打撐住
你女朋友都要撐住

捱過咗之後 你哋必然係最幸福嘅一對

吹啊
咁你夠唔夠佢地打先

巴絲都頂住

加油呀

辛苦你啦

真正社會小眾

香港，好在有你哋

加油 難關會過去！

手足一生平安

大眾都唔夠小眾鬥

你地班大眾本身就內鬥緊

咁梗係贏唔到

將來會幸福的

加油，唔識講野，但大家堅持落去

我企係你嗰邊㗎哥仔
我話緊佢哋係社會小眾

願你哋平安

社會小眾

平安

當有人認真咗攞槍整軍火
就俾人話自編自導自演
好心啦都已經冇出力打啦
班前線仲落晒老本幫佢哋打
最後俾佢地賣返轉頭

情人節快樂
總有一日苦盡甘來

呢啲嘢唔好周圍講啦

係 D以為以為BLOCK 同講句屌你老母就真係會
但係好多手JOKE就真係真.監躉

祝你地在亂流下都要平安

因為唔敢同朋友傾 我啲朋友都有案喺身
同佢哋唔會講呢啲野
我又唔想屋企人擔心 所以無咩傾訴對象

祝你哋平安

加油撐住下去！！

撐住！黎明來到前係好撚黑

另一半有無大隻左

係冇情人探我監
btw 加油手足

瘦咗好多

喊出黎比收埋更好
加油

仲有得探你想點
落咗海啲屋企人都未出聲

介紹佢睇呢套 應該笑唔出

Btw 有無人知牛食既草有冇得買
去探另一半個陣好多牛要食葉 隻隻都好瘦
想買啲野比佢哋食吓

想像唔到有幾難頂 但我地會撐你

祝福你地
希望巴打你既官司打得甩
同之後你地一切平安 萬事順遂
好多謝你地當初企左出黎

加油
黑暗終現曙光

探監俾人攞資料

巴打好人一世平安

幫手叫佢加油，要操到梁天琦咁fit,唔好瘦，睇下書，食多啲野，唔嬲監獄要埋堆，睇呀sir面色，我估佢一定清楚過我啲口水佬，總之你同佢都加油啦

你夠堅強醒目識過濾啲pr狗mon po狗五毛家家comment嘅上嚟都得嘅
驚你大時大節心靈脆弱嗰時再上嚟有反效果姐
加油

手足 我地都會一齊等你地嫁

都唔會既 喺啱啱心情唔好先脆弱
見完佢心情好返晒

一定可以開花結果

頂住呀手足
有咩事記得搵信得過嘅人傾，唔好屈喺心
希望你地可以白頭到老

撈你老母啲骨灰飲水啦

要打甩啊

祝你地一世幸福

呢啲政治冤獄嚟
Respect & 加油

雖然你哋為香港也因香港失去2個至數個情形節，但祝你哋日後仲有一百幾十個情人節可以一齊慢慢過

作為一個合格嘅連登毒L
我會話喺情人節連一個可以探監和掛念嘅對象都無仲慘...........

加油頂住

祝平安

扺啦

願好人平安

好人一生平安

你哋要幸福亦將會幸福

請忍耐一下

祝願一切平安
辛苦了

仆街共慘黨

終有光復一天

巴打係gay 定係藍絲打？

5毛

巴打保重

好人一生平安

就係情人節探唔到監⋯⋯
好想見佢，但一啲原因，唔去得⋯⋯
只可以㩒返以前嘅WhatsApp 聽下佢把聲

樓主你好幸福咖喇，加油。

亂世佳人祝你兩個白髮皆老

做咩咁問

頂住，來日方長呀。

無 純粹好奇 因為女仔係出面 難等過男仔係出面

通常女出男入易散D 聽過幾PAIR係咁

都係果句啦
感建分

我女 都合理
我男朋友都同我提過好多次分手
唔想晒我時間

我唔準你咁講嘢

早日團圓

手足一定要撐住

我懷疑呢度十個有九個都係冷氣軍師

祝福

黎明黎到既時候班手joke可能都死曬啦

兩個咁蠢分手係正確既選擇

要幸福阿

佢地夠醒目既就唔會比人水左去坐監啦 抵死

祝幸福快樂（安慰）

一生係監獄平安

一生留案底平安

出到黎失業等死最平安

收下把口啦

入埋去陪佢喇

水人坐監既時候又唔見你地收下把口

乜撚野叫水人坐監？

乜新年流流五毛都要開工咁慘

加油！祝福你地！

hi 五毛，攞咗人工未

監獄既手joke應該多錢過我呢個五毛真係好羨慕

撐住呀

sh gme!

手joke煲底相見

五大訴求 缺一不可

一路打一路笑

願好人一世平安，多謝你哋
即使快樂好難 ，但都祝福你哋情人節快樂，亂流下平安

我笑緊你老母俾狗屌完之後生咗你隻弱智五毛狗出黎啊，攞埋呢五毛好走啦，你全家等緊你開飯就黎餓死啦

亂世出英雄
巴絲手足要撐住呀

但係你手joke出到黎有案底 冇工開 佢全家都會餓死嫁 所以我決定將我做五毛既收入捐比佢

頂住！

大佬啊 比啲創意啦 淨係識講五毛 pr
唔怪得場運動會咁啦
連口舌之爭都要用最俗套既

可能係狗雄

好多時D藍絲同黑警都做埋好多ON L 79嘢 欠債吞槍嗰D不過佢哋一定唔後悔 因為佢哋係無腦同無人性 呢D正常人類嘅基本嘢佢哋係唔識嘅

同你一樣 中午探完
出街時望住街侶愛人一對對係有啲感觸
曾經我哋都可以..

有人會話
睇你哋一齊得幾耐
我就要話俾佢哋知我哋一直都好好

一齊撐住

我哋大家互相鼓勵，好快會捱過

我都覺 不過人地贏左

黃絲只係地底泥

個爐好暖 不過現實好凍

樓主加油！你係一個好好嘅女仔

好好既天使

撐住👊🏻

贏咗
係呀贏L晒㖭呀
ON 9仔

祝一切安好

係咪贏係監獄霸佔%上？

手足有冇曬合照比佢
泊正好過還押 可以入合照
問過晒啊sir 佢話比入 入啲合照佢開心啲
如果miss咗入野 可以選擇寄比佢都ok
張張都要寫佢個number

好人一世平安

講一次「最高的輕蔑是無言，而且連眼珠也不轉過去。」， 見到五毛建議直接block，唔使嘥時間。

贏係你ON 9嘅程度上

加油啊手足

支持你地

辛苦你地喇

可惜我唔係監獄度 唔係我既程度應該高過手joke

手足加油！一定等到！

屌你老母臭西

手足係監獄比人屌屎眼都比人屌到無言 唔知佢係咪睇低緊人啦

好大聲 嚇死人
（只限連登）

辛苦晒

唸清楚啦 某程度上佢都講得啱

Block柒#384005條臭西五毛喇
佢成家都幫緊雜種奶屎眼

block完之後先駁

就好似運動失敗完就移民一樣

你地真係好醒目

Gayau

我都覺 反正兩個廢物一齊都冇前途

不如女既比人包

男既做鴨算

blk左樓上

你哋會幸福㗎！

我地會陪你地一齊等

巴打撐住呀

香港人欠左你地

叫春係唔會幫到係現實坐監既手joke嫁

無咩既 我又唔覺得自己可以搵到一個比佢更適合自己既人
同埋我有事佢都一定會等我 所以我唔想辜負佢
兩年好快就過 我會努力搵定錢等佢出嚟

係要努力啲既
遲啲有案底搵唔到工要你養
佢咁蠢遲啲又會比人坤曬啲錢
加油！

Hug

祝福兩位，早日相聚

報應

好人一世平安手足加油

人地都上左年紀
我又唔會覺得傷心
唔似某周姓同學
唔知又係咪報應呢

手足加油呀

周子落死左，我想開香檳慶祝啊

希望你哋一生快樂平安，感恩香港有你

睇完樓主出過嘅po 我估樓主應該係共用連登ac
anyway 你地真係共過患難 祝你地可以長長久久 幸福快樂

巴打撐住，大家都要撑住

鄉黑強仲唔比我搵到你

樓主加油

加油💪🏼

佢唔想keep相
我會印係A4紙連信咁寄

消息：女友己做性奴

撐住
加油

一定要等佢呀

已封鎖會員 - 班谷鷹

我兩樣都會啊因為信佢只可以keep 20封喺身
所以我就曬相比佢 全部都有得keep
同埋信到呢 你可以噴啲香水 印個唇印
另一半收到同我講都幾開心 同埋啲香水仲keep到比佢聞
我打算下次印佢啲貓啲手印落去比佢

冇練好體能 唔學拳就係咁

辛苦了

祝樓主兩位巴打平安過渡 事事順利

唔關事 啲狗聞到味

good job

要幸福啊

Nancy狗學咩人上連登你都係少眾

講到連登係一個好高尚既地方咁

暴動？

上黎睇你地班失敗者講d咩柒野

香討或者bk 啱你呢啲支那狗多啲

唔透露咁多了

首先我同返你道歉
第二我唔俾你咁話人
人地好威 睇到都濕曬（只限連登）

抵死啦

辛苦你係咁刷存在感

點刷都唔夠你多啦存在感
比班傻仔點去犯法坐監
仲要係度圍爐取暖

黃絲狗咪又係第二個共產黨 咪姐係藍絲 講經咩

祝早日團圓 撐住！

做雞做到要食避孕藥
埋黎睇啦喂

支那狗話人共產黨

好驚呀

真係失敬
20歲人都可以咁on9\

係連登叫春

拍一年拖以爲自己拍到一世
唔怪得會比人水左出去啦

你點解要驚
明明就係你既威水史

支那狗 （我返黎喇）
話人共產黨

放得出黎預左俾你起底你咪繼續起

避孕藥好唔好食 仲要食咁耐
唔怪得未比人飛啦

：我地宜家都係倒數珍惜每一日
我地宜家要食藥食足咁多日 ！！！
20歲就咁 iq又冇 eq又冇 真係好可憐

我做雞 我光榮 我第時一定名流青史 第一黃絲天使 wuuuuuu

做乜撚野呀你咪咁幼稚啦，
狗即係狗，無腦既

點睇就黎20歲都唔可以係出面過夜?
正常20歲應該可以出面過夜既
不過弱智+雞格唔俾都合情合理

我都覺
自己發言少少point都冇
明明就係想小學鷄嘈交
跟住話人幼稚
正正反映出黃絲五十步笑百步
同唔知自己好似共產黨咁獨裁既特性

不過你應該好過條女
至少你唔係做鴨

其實洗乜覆佢咪由佢自己係到吠

支那狗

好過你做狗就真
支那狗

反正坐監又唔係我
就算我係支那狗我都唔洗坐監
好爽

好要面
比d掙扎臭雞

作為一個香港人，我不能代他當你男朋友，我只能看著。。。。

配服樓主，好堅強

入面？

做左幾多野又要講出黎咩，又想坐多幾個？屌你寵母

真係好似mk話咩‘要瞭解清楚我，先可以評價我’
你覺得似唔似

都幾有自知之明

頂住啊
一定大步攬過㗎
可以再一齊過情人節

加油啊巴打

分手啦

到時慶祝番無左既年份

加油💪🏻要撐住
希望你冇事

唔知講咩好 頂住呀